[求救] 邊度有得整Minolta相機

壞左

壞d咩？
Btw係邊到買

高登新翼的式數碼梁師傅

只要唔係姓葉應該都得啦？
利申八字唔夾

深水土步有另一個mount yip,唔好殺錯第二個

又是深水埗

老豆架，佢俾左我
應該係入電個位，用唔到其他mode，轉唔到光圈快門

thx ching